老實講 我絕對唔支持今晚咁激進嘅行動

不過兄弟爬山 各自努力
大家要安全返到嚟